[國際戰線] 明早清潔清真寺

係極權面前，受苦嘅不限於政見

大家都係香港人，幫手清潔係責任

這就是如何贏得國際掌聲

香港人 反抗
光復香港 時代革命

wa

人神共憤

形象工程
種族共融 對抗暴政

tui

My Friends

推，一齊贏國際民意
全球connected

推

清潔行動!

Push 清潔清真寺

真係痴撚線 得幾個記者 特登停低射

呢D真係和理非回合啦

有冇d咩禮儀 或者要注意的地方？
廢事好心做壞事啦

推呀

push

入去清真寺洗唔洗著啲咩衫除鞋之類？

清潔龍出動

Clean the Mosque
Stand with Muslim

clean

幾點

著黑衫幫手清潔

清潔還清潔 要注意D禁忌

Good

真問清楚先好入
唔識就幫手清門口路面都好

寺外樓梯應該ok?

用咩抹最有效？
幫佢抹到閃令令好似新嘅咁

平時經過見到好似要除鞋

agger! 又要幫黑警執屎

同意

推 1020

Pish

大家記住除鞋

哩樣野性價比好高

記住睇清楚人哋教規先好去清潔，免得觸犯人哋禁忌

push！！！

推！！

Push

神明既野，可能有程序洗，唔好亂搞，問清楚先

出發點不僅是要獲得國際掌聲，真誠視少數族裔為一份子也很重要，他們也是stakeholders

twitter戰線

和理非係時候出動喇

推
幫手清潔清真寺！

同意 推
問清楚先好幫人

幫幫手清潔清真寺

g chi

好

有咩要帶

推！

推 幫手清潔同時要尊重返佢地禮儀

清真寺俾黑警玷污

just clean the front door

留名
聽朝七點返工前？

帶咩去用有效？
Btw,留名睇禁忌

你企定係門口先
唔好亂行亂影相

對於伊斯蘭信徒，身體很多部份都是羞體，不能隨意外露。即使是那些比較西化的伊斯蘭國家，信徒走在街上可以穿上自己喜愛的衣服，但他們進入清真寺前也會乖乖地包裸好身體。所以，大家必定要注意自己的衣著呢！緊記千萬不要穿著短褲；男仕要穿褲子，不要穿牛仔褲；女性要穿上長裙和頭巾，把手臂、雙腿、背部和頭髮等羞體都收藏好。

重要

而家就去幫手啦 班狗一定早過你去

支持

幫

幫推

Good idea

Push!!

有野要注意
最好只讓男性去清潔
佢地宗教野黎 之前去過佢地開放日

一定要 但要注意禮儀

Push, 一定要問清楚先好做，

神明廟宇好多規矩， 一陣愈幫愈忙仲大獲，

一定要問清問楚

入門口之後要

路面應該冇問題
但門口都要小心
因為門口的行為可能已經觸犯神明

好嬲！
我有入過去參觀 佢地真係好nice架 又唔會話逼你一定要信教

利申耶撚

應該女仔唔好入去

幫手清潔！

we connect

幾好，一齊去清潔！

只要係受政權壓迫都係同路人
互助因為大家都係香港人

推，ust南亞仔可唔可以講下有咩禁忌？

ok

要帶咩去先洗得甩？

而且我覺得佢地大機會係因為有南亞手足企出嚟支持我地然後成個宗教被遷怒

推呢個
問清楚人哋想點清先
好似係有靚磚嘅地方都要除鞋

幾點啊

呢樣真！
南亞手足今日咁撐我地，我地幫佢好好清潔番好理所當然！
比國際個我地除左會裝修，仲會還完靚靚

Tui

光復香港

推，呢樣要做

宗教之地被玷污

小心。

推到有人解答

有無手足問下重慶班人，有咩禮儀要注意？

人哋撐我地
家下人地最尊敬嘅宗教信仰受侮辱

要男人長褲

push!!

831

Pushhhh

Puah

手足嘅神就係我地嘅神

佢地緊張過你 今日就清好啦

直接去重慶大廈問下有咩禁忌

聽日清潔隊出動 又可以上國際新聞

和理非做野

南亞仔你要加油宣傳，依家班黑警擺明車馬攪鳩你地

P 牌照推

建議一開始只係清潔門口以外嘅範位
如果得到批准入去，就問清楚有咩禮儀，守好規矩
唔好學班黑警，唔尊重宗教信仰

大家入去前記得除鞋
女士盡量唔好著背心仔熱褲
尊重宗教呀！

推呀 聽日一齊清潔

清出面已經好足夠

幾點 要帶咩

一定要

推一齊去

案發現場Live

女呢？入唔入得㗎

pish

宜家出？用咩清潔用品整甩到藍色水？

推 清潔真係可以加好多分

男人聖地好似

好喎！係咪真係出先？有咩要帶？

推，幾點可以？

應該要巴打？
我好似無見過絲打入去

一齊清潔清真寺

和理非回合

拉

They didn’t send undercovers. They just SHOT and ran.

推，放咗學6-7點到

推
幾點？係咪要梳打水先洗得甩？

支持清潔清真寺

吓！咁佢哋會唔會向警方發動聖戰㗎？

搞清真寺！回教徒一定要出嚟覆啅！

問清楚重慶手足有無乜禁忌先？

非常有用，要多d手足一齊做

勇武和理 係時候群空出動

依家清潔得唔得?趁記者同手足都係度

有無手足今晚已經會去

推唔到 照推

好招

時間？物資？

種族共融 對抗暴政

長褲， 唔好著背心， 唔好帶連登豬

和理非極致

問清楚好

以前參觀過港島嗰間
要用頭巾包頭（頭髮不外露）
服飾唔好太暴露，長褲，普通短/長袖衫
除鞋就好似係睇地方
有啲地方亦要即場自身清潔完先去得

可以

Agger

nice job

Black bloc

承你貴言

不如唔想走既和理飛而家行動
我驚對家搶先一步

推
黑警痴鳩線

6點見？

推呢個

突然心諗 如個做個#GetBan challenge 會點

fgfgbfxg

Push btw我估去到問啲人應該okay 呢到唔可信

幫拖

推 閒日文宣和理非出場

推世界級清潔行動。

一齊清潔！！

（一）注息對外開放
雖然一般清真寺都會開放予遊客參觀，不過凡事都有例外，尤其那些較保守的國家，進入前就先看清楚門口的告示，確保它會對外開放才前去參觀。即使成功入內，也要留意有沒有擅闖「遊客免進」或「只限職員」之類的地方，尤其是非穆斯林的遊客，可能會有特別的限制啊。

（二）注意禮拜時間
很有時候，清真寺都會在做禮拜的時候禁止遊客參觀，以免騷擾在場的穆斯林。

（三）注意脫鞋
進入清真寺前都需要脫鞋，問題是「應該在哪個位置脫」！一般來說，雙腳踏足在地毯和禮拜廳前就要脫鞋，不過筆者大多走進供穆斯林做水淨的水池前就乖乖把鞋脫下，那是因為大多穆斯林都在此脫鞋，反正遲一分鐘脫雙腳也會弄髒，身處人家地方我也就入鄉隨俗啦。

（四）注意衣著
對於伊斯蘭信徒，身體很多部份都是羞體，不能隨意外露。即使是那些比較西化的伊斯蘭國家，信徒走在街上可以穿上自己喜愛的衣服，但他們進入清真寺前也會乖乖地包裸好身體。所以，大家必定要注意自己的衣著呢！緊記千萬不要穿著短褲；男仕要穿褲子，不要穿牛仔褲；女性要穿上長裙和頭巾，把手臂、雙腿、背部和頭髮等羞體都收藏好。有些清真寺在入口處會要求女性遊客穿上它們提供的長袍和頭巾呢。

（五）注意可蘭經
要知道，可蘭經 (Quran) 是伊斯蘭教先知穆罕默德從真神阿拉中獲得的話語，是伊斯蘭教最重要的經典，放在清真寺內的可蘭經更是神聖不可侵犯的！所以，進入清真寺內，除非得到寺內職員的准許，否則千萬別要因為點點好奇心隨意觸碰可蘭經耶！

（六）注意男女區
對於伊斯蘭教徒來說，男女是有別的。尤其是傳統的伊斯蘭國家中，清真寺可能分為男區和女區，一般男區就是那個大禮拜廳，女區都是在內裡另外的一個小房。旅客參觀是要看清楚指示牌，別要走錯，以免尷尬呀！

（九）注意拍照
畢竟清真寺是穆斯林與真神對話的地方，被視為是重要且神聖的。當信徒虔誠地朝拜時，遊客卻在身旁閃著閃光燈，發出「卡擦」聲響，確實很是騷擾。所以，即使清真寺允許遊客拍照，大家也請尊重一下別人的宗教，在愉樂自己的同時，減少對他人的滋擾呢！

不過其實佢可能今晚已經開始清潔 所以問定先 廢事去到嗰度已經清潔完

係喎 ………係咪女人唔掂得？

啱呀

今晚收左隊就好去 不過小心有狗 和理非出動 女手足唔知有無咩禁忌 睇清楚d教條先 記得帶裝備 d水好拿

直接問最穩陣

agger

Push!!!!

今晚10點去！

香港人加油！

喺現場
手足已經幫手清潔緊

但家check 清楚有咩注意事項先好

女人唔好著短裙短褲入，就算係男女平等，尊重對方嘅宗教先。

男人出多啲力，一齊去做清潔。

good idea

做多左喇

推爆佢

聽朝定今晚啊屌

而家啦 聽日趕唔切！！！！

想問幾時清潔？今晚定聽朝

換裝即刻去！！！

上網睇左 好似話唔好太暴露 入廟要除鞋
平日開放時間都俾公眾入去
所以我諗應該都可以去洗？

唔可以著鞋行入寺內

推
推
推
互相幫肋

yes sir no sir

淨係知 男女係分開

保衞在港家人的宗教自由

推！！！

支持！

有咩禁忌直接問最穩陣

正想講

支持清潔, 同埋搵到個更官方既規定

Source :伊斯蘭之光

進入清真寺的規定

清真寺是穆斯林禮拜，進行活動的場所。世界各地的清真寺，對於非穆斯林欲參觀的規定，基本上應該是差不多。或許有些伊斯蘭國家的規定會比較嚴格，總之請大家盡量尊重清真寺主事人的要求，站長在這裡謝謝各位了！

清真寺分為禮拜的地方（禮拜殿）及其他非禮拜的地方，非穆斯林除了禮拜殿不能進入外，其它的地方應該是無所謂。禮拜殿要求進入的穆斯林要有大淨、小淨（註），所以沒有大小淨的穆斯林也不能進入禮拜殿。若在禮拜殿外參觀，請低聲說話，或許有穆斯林在殿內禮拜。若要攝影，不管是人或物，請盡量徵求主人同意，以示尊重。

清真寺內有洗手間，甚至浴室可讓穆斯林清洗身體，好做禮拜。有些中東國家的清真寺只有類似洗手台的設施，沒有讓人方便的地方。如果非穆斯林要使用，應該也沒人反對，但使用完畢請保持清潔，不管是洗手間或浴室，都需有人清掃，要為打掃的人多想想。

穆斯林的穿著，男性要遮住肚臍到膝蓋，所以男穆斯林不穿短褲；女穆斯林只能露出臉和手，所以都包頭巾、穿長袖、長裙或長袍。如果非穆斯林事先知道要去參觀清真寺，最好能穿長袖、長褲、長裙等；若事先不知，那也沒辦法，但若女性穿著太暴露，最好別進清真寺，因為會讓自己和寺裏的人尷尬。好的穆斯林男性不敢看妳，只好眼睛看著別處和妳說話，或是不和妳說話；不好的穆斯林就會一直瞧著妳，心裏想：「這女人怎麼穿的那麼少！」。不管是哪一種，都很沒趣！不如穿的端莊，既不會便宜別人，又顯得自己有見識，知道來清真寺需注意穿著，那不是很好嗎？

（註）大淨是洗澡前，舉意（心裡想或唸出聲皆可）洗主命的大淨，然後全身都要洗到，包括清洗鼻子和漱口。如果沒有舉意，就是普通的洗澡了。破壞大淨的事有生理期、房事、分娩等，事後需洗大淨，以利禮拜、封齋。常保大淨是一個穆斯林的本色。小淨的破壞事項有如廁的小號、大號，下氣（放屁）等等，失去小淨在禮拜前再洗即可。小淨需洗臉、洗手到肘、抹頭、洗腳等，也是洗前要舉意洗主命的小淨才有用。

要叫UST南亞仔幫手問

佢唔係...

聯絡定清真寺果邊好d

推爆

我到！ 要帶什麼物料？？？？

雖有共同敵人
但對伊斯蘭教無好感...

推推 和平外交

Support

i mean佢可能識同鄉係伊斯蘭教人

陣間買d地拖去

有咩規舉

Ok

支持
不過如果今日去，真係等散左場先
同埋唔好帶裝，帶清潔用具就得，唔好俾藉口popo攪你

I join!!! when ar??

[共識] Twitter hashtag

好呀

push 講埋有咩要注意

push
一定要
popo比哂機會

雖則係另一信仰
但都想收工join

Up must do

Uo

絲打係米清潔門口only？

支持 到時見

點清潔啊！

有冇野需要

齊齊去清潔~~

最好唔好去 巴打夠人㗎啦

南亞仔好似係錫克教

支持，可能晏少少就去就仲好，但要確定週邊安全

係 佢次次講錫克廟

慘過返印度巴召喚

清都係狗清

support！

今晚好去

急要唔同宗教同族裔背景嘅人加入連仔

光復香港 時代革命

我聽日得閒
幾點？
同埋有啲咩要注意

女仔唔好着咁露清個陣

推 支持

推行動post

召喚ust南亞仔

帶咩物資先洗得甩！

支持
但小心有鬼混入

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

@AJEnglish @IlhanMN@RashidaTlaib

幾點？

一定要幫手

推啊呢個行動
加強 connect！
聽日去幫手

質成，同穆斯林真comnect

使用 1:1 的蘇打粉加溫水，一直流動清洗。如果人體有大量的話使用浴缸等大量浸洗。

入去之前同清真寺表明來意先
批准先清潔

支持
但要問清楚有咩宗教禁忌先, 例如衣著同行為, 女人入唔入得個D
召喚UST南亞仔

Lm

backup 左未

用梳打粉或火酒可抹甩身上嘅顏色水
唔知建築work唔work?

@UST南亞仔

推
想知聽日幾點？

仲傷心過見到黨鐵比火燒

現場已經清緊

緊係聽朝喇 今晚比人捉咩

好多人清潔緊啦

梗係聽朝

中小學未試過咁踴躍參與清潔行動

帶頭人可唔可以聯絡左清真寺先 問下佢地歡唔歡迎我地幫手清潔

高處拍攝：

===============

假彥霖相片流出
假彥霖/媽媽事件分析討論：

留名 幾點

今晚去幫手洗

仆街黑警

要點清走的色

報復人地支持示威者
文宣國際,回教,香港政府....

Fb見到有人清潔緊

佢係印度教唔係回教 wo

Cls

agree

推，
上次山竹佢地都有義務喺TST搬樹清路，
其實佢地都無私付出過好多，今次我地幫番佢地啦

推。

keywords 已齊
報復回教支持示威者
現場並冇示威者只得記者議員
香港警察攻擊清真寺

清潔緊，好團結

真，佢地當自己屋企
你屋企俾人射顏色胡椒水會唔會等第二日先清

哇 咁快手 岩岩先出po 已經有人清潔緊 好高效

幫警犬閔屎
助攻返我哋

C

樓主聽日出去清咩

retweet 俾全世界知

國際形象工程，支持！

p 牌照推

拎國際文宣

已經大把人清緊

細過入過去參觀
著t shirt長褲就ok，男女都係
（牛仔褲都ok，都無話緊身唔得）

入面有分男女，但如果要清潔都係門口姐
入去要除鞋

和理非再出場

我見到個post 5點出咗

值得做、應該做、快d做

國際文宣

真主偉大

唔同信仰都應該尊重

蘇打粉加溫水

V

support

明早會唔會太遲

依家比人清曬了

唔好帶入去就得

You

有無update圖睇下清成點

幾點？
有咩預備？
有咩注意?

今日清得晒咪唔洗聽日做

返工前又得收工又得
上堂前又得落堂又得

碌上少少 我有圖

g持！

推！
為形象為咩都好，值得做！

利申：基基一個

佢係錫克教

推啦 幾時清潔 一齊去

Push 溝通下

識玩

宜家定聽朝冇所謂
我冇估計宜家仲有人留係個度幫手

因為個度咁近狗屋頭先好危險

有冇搞錯
咁Holy既地方畀架水炮車搞到咁

已經洗緊喇

清緊

你唔講，真心唔記得左

rr

同意
幾點去?

一定要pish

清緊啦

見到有新聞話已經有香港人自發清潔中

仲等聽日? 依家有冇手足去

唔使等天日

可以 但小心入夜

已經有手足清潔緊

差唔多清完啦

有手足清潔緊

好似有有心人清緊

男女都好
穩陣啲著長衫長褲 唔好緊身
女仔非教徒唔包頭都得

外面樓梯可著鞋
樓梯之後地方要陣鞋
踏入去要右腳先

入咗去唔建議上樓上

廁所可以隨便用

有一排個個星期五都去

幫手幫手

呢個好值得做，推

有手足清緊喇

黑警有心報復人哋探岑子杰

你班友係咪傻傻地
恐怖份子主動襲擊清真寺
向全世界穆斯林宣戰
點解要香港人幫佢抆屎？
又想搶道德光環？？？

點解香港人(部份左膠)成日爭住幫黑警抆屎？
葵芳站又話要幫手清潔
今次襲擊清真寺都話要幫手清
好撚鬼

識玩既一定封鎖現場
維持現狀
唔好洗地
等呢個畫面停留1個月
1個月內所有人(香港人，穆斯林，外國人)都可以親身去感受下呢次恐怖襲擊
咁先夠震撼

佢今日攻擊完，你即刻同佢洗地
變相幫對家消滅證據

佢唔係信伊斯蘭架
你地唔好當佢萬能啦
搵重慶送水果幾個南亞社工好d

我見到已經有人清緊喇喎唔使等聽朝

已經有人幫手清潔緊啦 立即去！

今日亦可 各手足入夜小心

屌，推

乜9野證據，咪藍色顏料囉
有片有相證實佢地攻擊清真寺
現場仲有人證譚文豪

已經做緊

最好着長褲 女嘅最好唔好露太多 普通一件T恤都OK 要入去清真寺要除鞋 但當然你喺樓梯位就唔需要 男仔可以同男仔握手 女仔就盡量唔好接觸 最後就梗係親切啲 面帶笑容 比佢哋感覺到一家人

開工手足們

好似已經清緊?

依個要推

響應

呢個世界有樣野叫剪片同 facebook

樓梯口唔使 但入木門就要

好醒，推！

拍哂片驚閪咩

已經有人幫手清緊門口

而家已經有人清潔緊

Support!

推

請假都要黎

推推推推推推！

著黑衫清潔

唔個佢門口係咩石，麻石都就奶奶地

塊地可能要用機洗，唔可以用手，

用手都唔知洗到何年何用，

門口鐵位用沙粉洗銅水或者天拿水可能就可以

推
推到有穆斯林手足指點下

女既要由頭包到落腳？

推
佢地幫左射地好多

我*

至少包頭 好似印尼姐姐咁
不過都唔建議女手足入去個廟嘅範圍到
係閘外啦

女人直頭唔好入

+1 我都想知

伊斯蘭教是世界三大宗教之一！We Connected！

推推推

屌你做乜尻都剪架啦 on99
係阿由冇野跟住抺撚完出左藍水

女人好似直頭唔可以入？
利申 唔識

聽朝幾點 想join 女仔係咪唔可以露頭髮

擺明係黑警想射鳩記者 順便觸怒下神明啦

支持 但注意禮儀禁忌

推,

係對抗赤納粹

而家已經有手足做緊

已經有好多人清潔緊

穆斯林的穿著，男性要遮住肚臍到膝蓋，所以男穆斯林不穿短褲；女穆斯林只能露出臉和手，所以都包頭巾、穿長袖、長裙或長袍。
如果非穆斯林事先知道要去參觀清真寺，最好能穿長袖、長褲、長裙等；若事先不知，那也沒辦法，但若女性穿著太暴露，最好別進清真寺，因為會讓自己和寺裏的人尷尬。
好的穆斯林男性不敢看妳，只好眼睛看著別處和妳說話，或是不和妳說話；不好的穆斯林就會一直瞧著妳，心裏想：「這女人怎麼穿的那麼少！」。不管是哪一種，都很沒趣！不如穿的端莊，既不會便宜別人，又顯得自己有見識，知道來清真寺需注意穿著，那不是很好嗎？

PUSH!!!

pushhhh

已經有人清緊

而家已經清潔緊啦

依家好似已經有手足清潔緊清真寺

connected

手足快手到！we connect !

幾點？
Join

已有人做

和理非出動！好撚有用！

夜晚會吾會好d

已經清緊

連登狗都唔得

已經唔洗明早香港人好波

cls咁樣鳩射 人地最神聖地方黎 恐怖分子都唔會咁做

腿

仲聽朝？已經清緊啦

吓 黑警搞出嚟點解要手足清

黑狗公然羞恥清真寺

真係後果自負啦今次

好似有手足清緊

this post is good
清潔好似好左膠
但係呢單應該唔少noise

黑狗公然羞辱清真寺

真係後果自負啦今次

唔需要，但如果你想以示尊重，咁佢地當然歡迎
香港清真寺冇回教國家個d咁嚴

有素質的香港人

抺緊喇

我覺得要搵人通知左清真寺先
大概講
we feel so sorry that 清真寺 was polluted (?) by Hong Kong Police, we HK protesters/ HKers would like to help to clean back the area
We have no intention to 觸犯任何穆斯林禁忌, so please kindly tell us what should we keep in mind and keep away from
之類啦齋係呢個聲明都夠拎國際光環，就算清真寺覆話多謝我地好意 其實唔洗幫手，都足以展示香港人有濟高質

一定要早過對家出呢份聲明/ 通知清真寺，否則就會比佢哋spin去話 射藍色水係因為暴徒四處破壞，我地都唔想觸怒神明，但別無他選blah blah blah

Like & Retweet 呢條示威者幫手清潔

素你老母質咩 屌你老母
質素呀p 牌仔

女人唔入都唔好著短褲短裙啦,唔知道佢地教義上算保守定係開放

快到

做緊啦已經

洗緊

已經清潔緊

香港人效率

清楚

黑警無腦又可恥！！！

香港警察攻擊清真寺
侮辱宗教人士
依件事要煲大佢
香港人一齊幫手清潔乾淨

已經洗緊

清潔

原來已經清緊
手足好波

偷步左啦

咁快

其實咁快手洗
是咪幫緊班狗消滅罪證

Push大家都係香港人呀

要帶啲咩去？

好波！

有哂片 點樣消滅罪證？

我都想幫手

即刻已經清潔緊香港人

岩阿 大家小心d

認真，好似唔比亂入，未必俾外人隨便消潔
睇下可以點幫佢地

要講清楚係因為分化唔到我哋 所以南亞人都變埋攻擊目標

如果女手足想幫手清潔
請入鄉隨俗 著長衫長褲 以示尊重🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

明顯係因為重慶大廈派水

有冇清潔教學？

求行動group

一早有人去咗喇

已經有手足去左

仲明早
而家已經好多手足係到清緊

提醒下啲女手足
有啲穿著好似唔岩

依家已經有人清理緊

有冇人聯絡清真寺嗰邊？
單聲好啲喎

門口應唔駛

唔俾入就清潔門前嘅行人路

無錯，除左打國際戰線，都要真心咁幫手

證明真係冇人上連登

proud of being HongKonger

但會印到啲藍水，，穿膠袋包住得唔得

我都覺得要
人地好認真對待宗教，畀popo搞到咁

男就唔好著短褲，女嘅就唔好露出手腳，咁就冇咩問題了。
利申：曾經入過去望下，佢地好好人

...

忌短褲、短裙、背心，則可。

依家喺門口清潔啲絲打全部都係短褲㗎喎

清潔師

可以試 Acetone / 洗潔精，不過應先得到寺方同意。嘗試向寺方要求代向回教世界解釋是差佬所為。回教世界資訊不流通，容易被中方假新聞影響。

可以試 Acetone / 洗潔精，不過應先得到寺方同意。

***嘗試向寺方要求他們代向回教世界解釋是差佬所為。回教世界資訊不流通，容易被中方假新聞影響，陷害示威者。

Clean the Mosque Campaign

門外應該ok掛？
如果唔得應該有人出黎講

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

文宣圖啊

女仔男仔都要穿長褲

用水炮噴緊的圖好像明顯一些

出面應該唔洗嘅，入去就要

push!!!

pususuush

清真寺事件文宣2樣野必需注意

香港是我家
清潔齊參加

好似已經有手足清潔緊

推到有成個指南出嚟！！
入鄉隨俗

PUSH!

見到素質就火滾！！

清潔🧹非常好，有咩規矩要遵守到時問清楚先

回教徒唔食豬
所以都小心啲唔好帶豬有關既野（？）
公仔鎖匙扣果啲都係

記得唔好影相/ 嘈/ 造成滋擾ar

唔好 廢事唔小心做錯嘢觸犯人哋禁忌

Cleaned

有乜所謂？連左膠都未必connect 到既回教徒都因為黑警而connect 埋，多謝哂

係無所謂，不過咁講啫

聽朝仲需要清潔嗎？幾點啊？
請問女仔除咗着長袖長褲 要戴頭巾嗎？

+1

同問

帶埋冇死 但幾點好？

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

推 幫手！

不同種族也是市民！！

聽日仲要人嗎？

仲明天先清潔?1630比popo噴完1700已經洗緊啦…

洗唔洗帶牙膏果類清潔用品？因為都想抹乾淨啲

和理非出動啦
今日重慶外南亞手足主動派水釋出善意
聽日到我地

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

今日都清得七七八八
就唔好再打飛機 用人地嚟用門面嘢啦

揾啲時間了解下人地個宗教同香港嘅少數族裔
唔好下下叫人恐怖分子 先係真正we connect 到

佢地見到你好心幫手嘛，不過始終做多一步會好啲

唔係清潔哂啦咩？

如果入去記男女都要除鞋,
男士唔係短褲都ok咖喇!
女士唔好著背心露手臂, 短袖衫都無咩問題,
正常入清真寺要包頭, 不過我上次有Iman帶住入去無要求我地包頭, 不過形象工程嘅嘢我覺得包埋頭顯示尊重無壞!

利申： 入過去呢間清真寺

好！

聽日幾點??

錫克教歷史上唔多妥伊斯蘭教

想知而家手足清潔成點？
聽日仲需唔需要去

唔止謝sir，連er er er sir都……

著張褲
唔好露肩
女仔要cover頭髮 (雖然好少係尖沙咀清真寺見女性唔知點解)
唔好係祈禱個陣入去
唔好叫口號 盡量安靜

死警太道歉有尻用

警犬

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

多謝現場手足行快狗一步

門口不同入內，加上今日沒有信眾。明天就不同。不過已經清理好了。

依家係咪已經清潔曬啦？
聽日仲需要人幫手嗎？

唔只清真寺 有比popo射過既地方都清潔
贏民心 贏國際傳媒鎂光

絲打衣著上記得要保守一點😉。

照清潔啦

真係估撚中 好彩

入寺一定要除鞋，最好洗埋腳先入